（和理非）好擔心受傷警察既情況

有日發夢見到，好多人不同各界人士，因為非常擔心受傷警察既情況，圍住警察總部及警署，發起燭光晚會全夜禱告，及圍住警察總部苦行念經，好多警察因為感動得滯而無法將警車駛出警署正常執行鎮壓暴徒既職務

推

推一推

好多地方民主化成功都係警隊無法運作先得

屌d post好難上水，推

我信佛，聽日去買個大木魚先